操你媽的早飯吃人工脫水乾燥蝦仁蒸米皮簡直就牛B死了

你媽的b竟然冇落鹽味大豆發酵液

nmsl

蝦米腸？

豉油

米皮同腸粉好似唔係同一樣嘢
利申唔識

去祖國國都人民建國醫院特別行動組注冊